其實重感情同無情係咪都係天生，本性冇得改

所以總會有人係hurt人多，有人係被hurt多

收皮啦收皮啦收皮啦